廢老成日話班後生搞事,我心諗真係影響到你咩?

唔支持任何犯法同暴力行為

我針對廢老成日話人搞事
真心影響到佢地咩
佢地都唔撚出街/出遠門
日日擔住枝煙係樓下公園
周圍吐痰 砍酒捉棋賭錢
烏煙障氣
衰d講句
都係等緊鬼頭馬面黎接你姐

原來死線係10月1號！

劈酒？砍酒？
btw，廢老都係得把口，啲愛國廢中先真心弱智

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我意思係中立而言
大家有大家思想 亦有唔同意見
我唔會叫你支持我
但亦唔會受人影響

請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線
1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！
正常帳戶 Terms:
Acceptable use of our service: (f) involve any non-personal use of our Services unless otherwise authorized by us.
Report email: support@whatsapp.com
商業帳戶 Terms:
Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:
(b) engage in any harassing, threatening, intimidating, predatory, or stalking conduct;
(e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;
Report email: smb_web@support.whatsapp.com

祝大家舉報愉快

Agger
佢地啲福利無少到 一樣有公屋住 有綠卡搭車
佢地老at at果啲又唔洗返工 你話開少左工仲話姐
無工返果啲咪一樣9fingfing落街捉象棋 跳佢老母個大媽舞
你地都就快死 香港未來唔關班廢老事啦

班廢老亂鳩咁過馬路，如果班F1賽車手為咗避佢哋，鏟上行人路撞瓜嗰班無辜者，咁邊個係罪魁禍首?

d廢老晚晚係樓下公園飲到啤啤夫鳩叫
咪仲搞事

唔好咁講~都有嘅
令到佢哋心靈受創
冇理由咁多人唔係為錢出來做嘢
冇理由咁多人咁撚有道德
佢哋冇的嘢覺得人哋都唔應該有

認真~再搞落去真係影響到經濟
長遠對佢哋實有影響
至少搞到佢哋可能會少咗啲蛇齋餅糉